一陣垃圾利贏到，我係旺角大球場表演食草

至少食哂半場d草😼

Lm

慘到

食未？

快d去食啦

走數垃撚圾

快d食啦

捉班阿婆去食啦

牙婆冇牙食-,-

🤔

推

推一推

食啦柒頭